[76人放暑假啦！]NBA 2017 - 2018 季後賽討論區(77)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

樓主是雞

又無圖

我屌你個女你個女比狗屌

我又唔撚信curry clutch time wide open炒左
你唔屌佢啊

不過好快

Cavs in 4

唔關人工事唔通關個樣事咩屌

Rocket vs Celtic

條友真係唔識嫁WO

CURRY咁貴係咪整係射波呀

關咩事 佢炒咪又會屌 唔知你logic係咩

撐樓豬請負皮

基本上每次屌紅撚都係有人問點解要屌紅撚
以前紅撚係大飛個時都係俾人屌開
但個時又唔見有咁多人護航

所以打horford 佢就守唔到rim

根本唔應該放佢正選

咁你咪係狗囉？

話自己係狗

唔講以為16 CURRY派膠冇人屌

點解咁撚多一場/幾球論幫紅撚護航
簽你返黎諗住做mentor lead住班細，常規打得仲鳩過班細
仲要clutch time唔知派左幾多膠

你係狗

樓豬係狗

media vote Brad Casey Snyder 爭 COY
coach vote Brad 無票唔多唔少都係因為妒忌心態同佢唔係 part of the coaching ranks

咁唯有講句curry拎高人工又點
後手傳波一定要傳到?

成功引大家注意

BTW
樓豬準備定開新數字POST

其實屌還屌 唔關人工事姐

關個ROLE事多D

湧狗到時curry炒clutchtime咪撚屌呀
不過都冇咩可能有clutchtime

話時話
NBA仲有咩好教練可以揀下？
木牛同76都有天賦
爭咁個教練可以帶起佢地
如果唔係入到po都只係會陪人練波

curry 個陣11M
後手傳波 TO好合理啊

Mike brown

lue

西波龍教練

clutch time上我場 教練叫你射結果派膠 底薪都要屌架啦

係要拉埋湧黎講既?

利申 反湧

認真討論

咪屈啦

mark jackson

木狼會永續肥T
呢隊野其實唔使討論住

認真覺得西波教練比人炒都唔驚冇下家

希望大家今日go easy on 樓主同香雞🙏🏼

輸波心情唔好受

去到po要換另一件

不枉我咁支持學友你！

木狼都唔係coach問題 wiggins towns啲防守一日仲係咁廢就無可能打落去

木牛教練既問題係兩年內會操爆城城/wiggins

笑撚左

木牛唔關coach事

我屌你老母

幫 Raptors 講句說話
騎 open 三分命中率
season 36.7%
vs Pacers 34%
vs Raptors 46%

好教練都要去ncaa淘
或者去tnt搵旁述教

肥T係成隊波最大毒瘤

你又吹唔脹
係打龍先上力

去歐洲搵koko

open look 3分有咁差咩

好波

錦上添花易，雪中送炭難

因為唔關人工事
第二curry係superstar
當然要求高好多係正常
但紅撚擺明唔係個d料
我諷刺上面有人話人工高等於炒3分要屌個Logic先提curry姐

jr打起左成隊波即刻差好遠

TNT現任教練 Kerr
前任 mark Jackson 大van mcfail

速龍防守冇咁體力化
變左騎班老野體力好左 射wide open都有力d都可能係原因之一
但騎成班打龍不嬲係勁d 有buff呢樣野就一定係冇錯

mark Jackson唔係仲講緊波咩？

16年你地點屌harrison barnes

仲有kk

they are my big bro

邊個串鳩佢地，姐係串鳩我大bledsoe，不得好死

Celtics in seven say no more

kk不嬲穩定架啦

齋屌 唔提人工

最後垃圾真係好撚記仇

如果真係換

唔支持mark jackson

因為bb同mark同類型教練黎

我有諗過係咪HB知道成隊人招募佢過黎
搞到佢表現不似預期打到垃圾咁

成個公海都係由怨婦組成

咁點解做到SUPERSTAR先
咪因為佢準囉
講到底人工同準唔準咪又係成正比

除左小妹

Tyronn Lue 41歲 教左2年半 兩次決賽 一個冠軍

英超講波佬steve nash

死開啦
扮乜鳩女人

最撚記仇係你

佢po 唔得

籃球名宿講足球又係世界級

臭G好撚小器

又黎
我等多幾年朗度退休教波算啦

U TOO

球星最佳伴侶

諗起前面有人話紅撚常規入成廿分唔屌得
咁以後場均得分高過廿分既都唔屌得了 仲殺咩🐢

近兩場又打返生

打速龍參考價值唔大

咁牙龜係球隊大佬嘛

朗度退休教波都唔會每年都入finals啦,但Lue就可以了

大聲d，邊個最型

死圖

型天

尹光

siu4

完場即刻爆閘扮支持

Ncaa名帥彩你都傻

你話我？屌你老母啊

semi守LeBron?

可以試吓Billups

ok u win

幾時開返個公鹿區

總結：irving係垃圾

就我所見，活躍既公鹿fans得我一個，但我會自己同自己講野

問題係，賽季完左我無野好講+parker唔知留唔留

所以我下年會再開

通常講 open look = open (4-6) & wide open (6+)

個數據應該係
season 37.7% (24.8 次出手)
vs Pacers 33.8% (25.6 次出手)
vs Raptors 46.1% (24.1 次出手)

> 45% 命中係好誇張
講緊係馬刺 2014 Finals 果種準法

紅撚前面入幾多都好
最後CLUTCH TIME RUN到靚PLAY有WIDE OPEN都會炒
咁樣你入50分都冇用啦

講真，其實我地係咪要學下2隊豪門d fans咁搶口先冇人爆閘

我都想知亞榮點諗
rozier上晒身咁

開返個 parker未來球隊討論區

Ki
可以用MJ做例子
bulls 冇左MJ 之後季 都只係輸多幾場

湖人季後賽不入之後沉寂左好耐

小妹系清泉吾慣同人嘈交

咁點解唔下年開-,-

如果無人講 Brent Barry 做 HC
如無意外下季應該會去勇士做助教
話說唔知幾時先有人請 Messina

Billups返金塊啦

鹿有無心留Parker？

我都想，但係金塊咁對佢

而家開定幫佢招募fan屎 下年坐埋一齊睇波 fit曬-，-

原來horford都有恐皇症 贏得仲少過溫暖兄弟
1勝15負

根據parker口風，無

19歲的2018年選秀大熱門Luka Doncic今天在一場西班牙籃球甲級聯賽中，22分鐘內高效砍下大三元，成為聯賽歷史上最年輕的大三元先生。

Doncic出戰22分鐘，4投4中三分3中3，砍下17分10籃板10助攻的大三元數據。這是西甲歷史上的第7次大三元，這也是11年來西甲聯賽首次有球員砍下大三元，上一次西甲聯賽中出現大三元還是2007年。

我會陪你渡過

驚咩

下季都唔知仲係咪隊友啦

病西終於可以去yo
Mb又可以瘋狂玩twitter了

佢之前傷左咁耐啱啱先出返黎
睇黎選擇有限

佢以前打HAWKS嫁

根據著名記者Shams Charania最新消息，雷霆球星Paul George接受了左膝蓋關節鏡手術，將休戰6-8星期。

拖到現在才動刀，也意味著George在季後賽中極有可能是帶傷上陣。

Fug去左邊

Lue球員生涯
一開頭夾Kobe Oneal兩冠
之後夾波神
之後夾Tmac Yao
最後一年Carry侯活入Finals

教練生涯就帶LBJ奪冠

想問邊個勁得過佢？

no ex q la

你第一場爆到咁樣

榮叔=nyk melo

今天據《紐約時報》記者Marc Stein報導，消息人士透露，暴龍總教練Dwane Casey被同行們選為「教練協會賽季最佳教練」，而塞爾提克教頭Brad Stevens則沒有得到任何選票。

這讓多位NBA球員都跳出來批評，前綠軍前鋒Evan Turner更新了個人推特，為Stevens鳴不平。「這太瘋狂了……只有在美國才會有這種事情！」Turner寫道。

上個賽季還是綠軍人的Isaiah Thomas也站出來為他的“前任教頭”抱不平，Thomas推特寫道：「Stevens沒有獲得本年度的最佳教練獎項，這事永遠都不應該發生。我並沒有對其它教頭不敬的意思，但是，Stevens就是目前NBA的最棒的球隊教頭。」Thomas在推文中這樣寫道。

Robert Horry

一票都冇
其實班友係咪夾定保Casey咋

未做教練

本末倒置, LBJ帶佢奪冠咋下話

咁認真

我又唔係特別想佢留

只係唔好去d西波隊就ok

望下多票個幾位係邊位其實唔難理解

賓仔有料定牙lu有料？

黎爛網可以嗎？

0票...唔知講咩好...

？

ben同mb今次真係交學費

一個在第二輪的系列賽當中，只要西門在場上的時候球隊總共落後63分，但只要西門下場球隊
則領先多達48分。

一個關鍵時刻8射0中

我特登講西波隊就係唔想得罪任何人，咪咁啦

去勇士 , 想夫子支持勇

咁佢又冇賴過既，佢都冇出過聲

只限 role player 嘅話，Kerr
d 隊友仲勁過 Lue 果堆

我地比大佬你做wo

問過dlo未

但係文件河都有票

禾地爛網dailo 係dlo 少煮
不了

我天生就係一個1v29既人，勇適合我，但唔適合parker

牙lu要吾皇出走先見真章

大佬只有dlo，星味太重無辦法

過黎跟我地牙羅搵食

有笑煮不了

係

仲有唔好得罪佢，一間佢又偷錄你就仆街

虎撲5月10日訊，今天Celtics114-112主場戰勝Sixers，以大比分4-1的成績進入東部決賽。

本場比賽中，Jayson Tatum上場39分鐘，得到25分3籃板4助攻1抄截。由此，他成為自2004-2005賽季Paul Pierce後首位連續7場季後賽得分20+的Celtics球員。

同時，他也和新秀Donovan Mitchell一同成為目前繼Kareem Abdul-Jabbar之後僅有的兩位連續7場季後賽得分20+的新秀，在“新秀賽季季後賽中連續得分20+的比賽場數排名”中並列歷史第二。

Jabbar在這個排名中以1970年連續10場季後賽得分20+的成績位列歷史第一，David Robinson在1990年連續6場季後賽得分20+位列歷史第三。

本賽季季後賽中，Mitchell場均出戰37.4分鐘，得到24.4分5.9籃板4.2助攻1.45抄截。
Tatum 同 Mitchell

我想有個好教練，矯正返parker 為公鹿既犧牲埋下既錯誤先

錄下parker 犯左咩摩門規，然後send 比教廷處決，rip

轉會啦 雖然都留硬係鹿

米燈

bledsoe一定要走

就算鷹隊主教黎都搞唔掂bledsoe brogdon middleton 字母 parker球權啦

你們打球我度假！高富帥 Parsons與女友海灘高難度激吻！

依家隊塞都咁好j
如果榮縮星海哥可以東冠出返打後備
隊塞真係

筆掃搵撚要

呃左兩億既男人

話左依到冇野多 最多係少煮守護大隊❤️

肥帕體脂高，防守又夢遊，有波到又唔打，曼巴指數有幾高真係成疑

長期第九果d有無機會要

搵鷹隊果件

交稅都無左一半

依家字母打4

好應該減磅打3，逼佢練橫移，同單打能力

d單打回曬塘

去獨行俠接班司機

做人好無聊

都仲有成億都夠做啦

佢根本正職溝女
parttime打波

好似佢本身都有錢

挽留

同意

同DSJ玩空接之城兩年然後雙雙退役

why

raptors + wiggins fans?

大腸準備頂薪買起餅王Capela

有a頓，不了

冇工開
日日喺屋企睇nba
唉

今次呢條女有冇名

咩事咁睇唔開牙

除左睇波冇乜世藝

我屌你老母

收聲啊！！！

冇工開都要屌

打J打到東決開波

道歉

人好犯賤
冇工開就想返工
有工開就想唔撈
人生在世 有乜意義

咁串
下季搶走 Simmons All Star guard 位

禾刀系na
退休廢老

OK
比你

閪幾時練到jumpshot

唔怪得你同二哥咁好傾

屌 又要返工又仲有好撚多essay

讀書好開心

你夠靚仔咪可以怕爽死

Born too late to explore the Earth
Born too early to explore the universe
Born just in time to watch Avengers Lebron

咪臭係

唔撚想做啊屌你老母

系

有時仲覺得你衰過關二哥

洞悉聯盟陰毛知道自己又第4PICK所以做好準備

屌 做完一份又一份 好絕望

好想睇Lebron 追到mj既成就

見到一代比一代進步係開心既

咁你要帶住依個遺憾入棺材了

冇可能追到

Wiggins>Lebron>mj

Look on his works, ye Mighty, and despair

廢老唔睇得波咩

唔計最勁果班
今季 FA 都幾慘

又係到燈

死gym9

燈你個女閪

我都覺得難
單係總冠軍數都難追
就算追到6冠
都會比人笑佢多亞軍

Mj既cv真係屈機

如果你係佢FAN屎，望佢退休個陣爭到個第2咪算，要爭第一=自取其辱

亞軍唔係榮譽 ？

我夢想係幫香港拎面獎牌

亞軍降歷史地位

我皇同Kobe認證

就算10年finals 贏6輸4都追唔到MJ

無把握拎冠就唔入季後賽

係唔入finals

決賽前出局就ok

未至於喺佢死忠

但係好佩服佢

想佢打破歷史

咁吾皇今年放俾bos算了

如果冇湧士出現,吾皇一定有第2

有得傾下囉

但你點都仲爭一個mvp、一堆一防、一個dpoy同一堆高階數據

吾皇去勇R冠R到退休算了

無冠就tank

無 MJ成就唔易破
我皇一出道就prime mode都追唔到

我湧解體之後，吾皇champ到退休就ok了

當年吾皇愛回家再組大團諗住十拿九穩
點知我湧橫空出世

10 入到 Finals，11 決賽唔 choke
絕對有得爭第一
longevity Lebron 贏一大段

交返比你地傾了

有冇人理解到brown最後call timeout又唔係3分play又唔係用盡shot clock係咩原因

10入到決賽咪又係俾我湖屌打

其實正常73湧吾皇尚可一戰
但點估到名叔會投降入湧,湧+名叔 吾皇頂唔到啦

幾比幾？

咪話佢唔叫好過叫 叫完出黎都係mb單打

輸兩分

舊年無kd應該又激戰七場

我睇高騎一線

17係隊史最強騎士

落後緊仲用盡shot clock?

mb入左對面好似都仲有10秒造last shot?

siu 4
依題連你都唔假膠了

可以一戰當然係
但冇我湧
吾皇組完個團應該至少多兩隻戒指鳥

輸緊唔係一定唔用盡咩

咁無可能用盡既 入硬咩

我只係覺得早左少少？

10入到決賽

就可以睇Kobe vs James

唔入好過入啦

入左=Kobe > James架啦

Lue教半季champ 賓佬要教多季先champ
自己諗

完左波就廢事假膠了
等開波先

呢D有對比合理D
號稱好勁既戰術大師少帥都未贏過LUE
73勝教頭都係牙LUE手下敗將
一睇就知邊個勁D

同 09 一樣都會係輸
但係 11 choke 同 10 quit 係佢生涯兩大 postseason 死穴
無左呢兩樣同 MJ 比好好多

用盡shot clock但唔入 = 自己絕殺自己 冇仇報
唔用盡shot clock 但唔入 = 仲有時間 起碼可以博對面炒罰球／開失波
用盡shot clock但入 = 打加時
唔用盡shot clock但入 = 博對面last shot 唔入
咁一定係留條生路比自己

米挽,11會俾人笑

10搵鬼記

你無講錯
一係你就唔好叫暫停，叫左就無理由咁快射

AGGER

幾十年後冇人會理你組團投敵

淨低嘅得數據 / 傳奇故事

長知識了

好撚多死JIM9

名叔又贏

dlo 有得波 閪無
dlo>>>>>>>閪

you want jim9 join rocket

食屎啦
你都比人話過啦

無得簡 先要佢黎 首選不是他

牠

All-Time 差唔多 level 對比果時就咩都會比人拎出黎講
好似 MJ 依家同 Lebron 仲有一段距離
呢兩年已經多左人講佢 95 輸比 Magic 同 96 Finals 打得差

我就覺得比個陣

應該係比你多人地、好人地D咩

而唔係佢D黑歷史囉

屌講真，好似以前仲係度我皇 VS KOBE個陣，抽埋強姦犯、偷食個D，無撚謂+低質到

富仔苦笑讚好

再舉例，我見有人話KD格衰、投敵ETC所以地位唔會高得去邊

又係多鳩餘

我愛dlo<3

🐷😂

蔣囝愛你

富已bust

Dlo屌打蔣囝

3年後仲唔知係唔係到

今年都無咩機架啦 咁都唔比富仔吸下經

依到不能說dlo壞話

DLO=偷錄狗

MPG : 0
其他stat都係多餘

呢個都有關...投敵先贏到冠+fmvp

你覺得我皇好佢好多 ?

起碼同其他爭冠隊伍實力差距無咁大先

姐係我皇當年唔去熱,而去塞組4巨
咁先等同依家4巨勇

你幾時見歷史上D SUPERTEAM會因為同人差距大而比人Discredit

比如show time湖

你班死廢青咁得閒

又係到吾皇25吾皇25

我唔似你地大把野做要湊仔

無可否認KD係仆街好多

但問題係根本依樣野唔會太大、甚至唔會影響佢地位

50步笑100步

最後啲人只會記得有幾多champ mvp

EXACTLY

睇數據就係既

幾廿年後邊個理你

咁吾皇去綠軍嚴重d嘅

我又唔覺勇士當雷霆死敵

富仔多謝76比個狀元名佢喇
76如果唔同塞換次序，佢要做老三

睇下想要榮譽定要埋名聲
可能吾皇都後悔唔入塞組4巨

豬去塞可能打到曉飛呢

睇埋下季再講啦 打得10幾場就話bust

安爺爺會揾佢做狀元做咩要換
擺明就係諗佢點都唔會係狀元

塞根本一定三都係揀譚仔
個trade擺明打劫76人

係有d on9

塞有it9 會pick tatum

湖要ball

一係就綠軍放風比d間諜話會pick豬

忽然諗起

如果
真係如果炸

塞今年champ到

PP有無ring？
佢sign左1 day就退休

如果laker個pick唔係2-5 下年76pick 要比塞？

俾傾屎PICK

如果騎champ it9 Wade rose 係咪都可以有ring?

Wade

猗champ，勁多人有

場外野我同意
場內野嘅所謂黑歷史都唔講得，咁 All-Time list 好難討論

如果係咁湖會要 Fultz
假設佢無長遠傷病問題，依家有得簡多次我都零願要 Fultz

咪傻啦

個陣豬閪基本上接近鎖定FIRST PICK

tatum行情未係話好到可以爭狀元、甚至top3

所以基本上都係會trade down

同埋76換#1都係保證pick到je

安爺爺佢似覺得豬唔啱佢心水似D
而且個陣幾乎第一PICK豬變左最大熱門邊個都會PICK咁滯啦
佢咪順水推舟攞多個PICK囉

啡痰rozier上哂神枱

係

講真如果tatum 1 ，我唔敢講湖仲要唔要ball

換pick保證揀到好過

果陣tatum後追到痴線wo

塞有PG，所以一定要trade down

變左76一定要食，如果唔係就無豬

賤到

magic要硬ball架啦

一生愛潮爆

安爺爺又可以trade野

塞又幾搶口 先殺我老4夫子愛將Bledsoe

依家再殺76 睇怕都要吾皇出手教訓下呢班細蚊仔

殺撚埋我皇啦

到時你班仆街就知死

係殺 唔該幫幫手殺埋湧

好似改左例有1x隻分（定英超黎？ ）

牙波非湖不嫁

未必 豬半成品 ball 潛力高 ig養咁耐都唔得

但76唔TRADE其實都冇咩話蝕

依家係球員話事咩轉個撚頭trade佢換可愛都得

MAGIC唔一定要波啦有豬就
豬天賦高得黎仲要成熟咁多

如果塞4-2湧

比返個亞軍鹿仔ok?

咁睇中左豬je

想保證揀到佢

我又唔覺得Fultz 係改變聯盟板圖既球員wor

唔打唔報到失蹤做手術收咧

總之都算winwin
76保到想要既人
塞打劫到多個pick

發覺hupu

鹿迷最憎綠軍

reddit

鹿迷最憎76

連登呢

聯盟見

限人頭但有無得揀人派

波天化板係最高 但而暫時完成度係最低

Bos 係咪破左平均年齡最細既球隊入4強？

bledsoe

阿豬去到幾遠冇人知

正如米嘈常規一般 季後打出巨星表現一樣

龜呢

米嘈allstar之後上晒力

【厲害了】周琦加盟火箭即入決賽 守KD都要靠佢？
14小時前10.8K
即時體育

周二NBA季後賽西岸四強，火箭以112:102擊敗爵士，成功打入西岸決賽。而火箭隊入面，就有我哋偉大祖國嘅球員周琦在陣中，雖然自從首圈，周琦就冇再上過陣，今日仲只係文裝一道坐喺場邊，但第一季嚟到就已經可以打西決，點樣都係一種成就，真係厲害了我的國。

就喺今日火箭入咗西岸決賽，周琦即刻喺微博用咗火箭嘅口號「run as one！」出post，仲有球迷喺下面留言話諗下點樣守杜蘭特（Kevin Durant）喇，火箭靠你守佢架，球迷嘅意見認真中肯。

而其實周琦同火箭一眾隊友嘅關係都好唔錯，日前隊友PJ特加（P.J. Tucker）33歲生日，周琦就喺球場帶領一眾隊友唱生日歌畀PJ特加聽，大家仲笑得好開心添。不過點解周琦唔領唱普通話版本「祝你生日快樂呢」？

我覺得兩樣都係JJ

依樣應該容易鞭我啦

但IN JJ i 7

?

睇下下季阿豬上唔上力囉

反正依家預測都係9up

姚明做不到的
他做到了

Process deLAyed

Future 同 即戰力 都 > 76 ers
有冇人認同

計左吾皇係76未

即戰力 塞> 數
Future 塞=數

要睇下牙豬打成點，真係答你唔到

牙豬算唔算撞輸左個季後賽

本身已經入東決 今年仲簽多個hayward it換做irving 仲有個3rd pick
>76都好正常

其實都未睇牙豬表現同hayward 復出表現

點解大家下到定論咁 可能hayward已經完全唔係果回事

呢度風向不嬲反豬

系 因為樣衰

反咪下年慢慢反

樓豬聽左better now 同paranoid 未

Not the way I wanted it to end but Hell of a series... Much respect to Boston and those fans.. y’all made it fun #TheProcess

Better now正

夫子 幫幫手o唔ok

我今日全日有重要野做 但又忍唔到手成日想覆post

如果我之後再覆post9up 立即屌柒我OK?

呢度大把人都可以幫到你

台主心繫玩具台

塞下年仲有King個pick

Ok 呢個我最後嘅回覆 再覆請立即屌鳩我

真男人

去吧

JR smith 防守咁撚廢，好心lue咪再用佢

下round 比brown 爆撚死

jr swish

我 wishs your lomo die

邊個趁台主走咗講佢壞話即係同我過唔去

下年唔算大年

屍變

屌牙 不過冇咗雀真係冇乜心情睇

等台主返黎一拳一件依度班00後啦

睇埋東西決唔洗睇

算，因為5/2號叫做

大年初一

agger，無左鹿你見我已經無早起身/夜訓睇波

大家唔好歧視夫g 佢智障

禾刀茅波睇了
好空虛

你仲有我皇喎

jr持球單防唔差，係成日守漏offball

邊個唔知你係我皇FAN屎JE

扯貓尾

其實開季第一日就已經定左CF
大家仲係度鬥燈做咩

喂 之前唔係講到兩個大帝係度贏撚硬既咩 大炒左垃圾塞幾多丫

支持你CAP圖搵返個D人出黎BIN C

真心笑左

見到leonard換hayward+2019pick

依家咁快可以trade ?

唔得

傾都唔得

正路諗
Cavs in 5
Warriors in 6

FF
Celtics in 5
Warriors in 4

屌 之前話leonard換kuzma+Ingram添

個賓語去撚左邊

咁Kuzma+Ingram分分鐘 > Hayward+19pick喎

點解要刺食大約，仲要隊長岩岩out of season

唉
原本以為embiid同simmons咁勁，綠軍又天殘地缺，76人實過到
點知.......

第一年
已經超出預期
入po已經滿足

morris 加smart加brown 再加團隊防守可唔可以限制到james? 令人期待

不了
Horford守內線 = 比James瘋狂剷

仆街

我都想BIN D 吹到大哂嘅仆街屍

有圖未

其實cap 我既應該輕鬆

正路應該horford守lbj，好似之前守字母咁，不過lbj難守好多

你認真?

可以考慮用baynes
可能有用

Hayward+19 pick<>Leonard

Brown<>Bamba

Ki Tatum Leonard Horford Bamba

咪挽，字母波都未拍得穩又無射

差好遠

守LBJ 從來都係逼佢去中鋒到

如果係中鋒守佢，可以逼佢係邊個到

其實76人下年應該trade邊D球員

下年先諗，諗左今年先

夫子回哂塘。。。

Leonard+off season搶foj/pg

我覺得無理由繼續養人，係時候沖冠

搵人頂紅撚啦

咁易咩

紅撚可以留，但點都要多個COMBO GUARD
打正選SG又好，第六人又好

咁豬點算

上年比左養老金佢
唔係唔回報下掛

Btw諗起黃蜂john wall

PG/第六人

閪上返3 / 4

既然你們號碼挨住，選秀年挨住，位置挨住，咁就永遠挨住啦

同76合併，天下就是你的

sf 字母
pf parker
c embiid
pg simmons
sg fultz

有三子 唔撚要鹿

依家對住有身高既對手，ace stopper角色係靠佢

睇來原來nba 個教練圈入面一定好眼紅brad stevens
基本上睇佢咁多年來的表現
好明顯已經係現今nba pop 之下最強coach

唔係話casey 唔好
不過只不過係我皇私家雞
我皇心諗 最好泡泡龍永續casey

點都係middleton>parker

原來？一定？

如果唔係「湖人」

馬刺會即換

想知HORFORD下下比我皇拉出黎

佢可以點

喂喂喂

少帥都係lbj私家雞wor

horford 算唔錯

中鋒黎講我覺得

一定唔會搵佢對位先

lbj應該好難過mj 但係得佢一個有能力同mj比較 有佢襯托之下先顯得mj有幾撚顛

以為你講緊switch 完之後

你潛左差唔多成個season

「正路應該horford守lbj，好似之前守字母咁，不過lbj難守好多」

?

有baynes應該唔會剷得咁輕鬆，但騎多數會用笠拉一個內線出去

錯concept啦

根本唔應該諗點樣限制我皇

忙左冇時間追post

咁可以準備比人掃

horford 一定守唔到
brown tatum morris ojeleye 輪流守就差唔多

yes

想知HORFORD下下比我皇拉出黎可以點

撚知你係咪回緊，連登個quote都唔係真係quote來

睇埋東決先落定論啦
話唔定又多一隻私家雞

你都係雞

其實係
要諗點樣cut吾皇同隊友嘅linkage好似重要啲

話時話呢位人兄d文法真係。。
又原來 又一定
又不過只不過

公投？ 又自取其辱？

你同佢戰鬥幾次過架啦wo

佢無講錯啊

好似上年final g3 任你攞分等到你第4節無力 你隊友又全場無咩波掂無手感就贏

佢係都係老雞

我不嬲唔睇名回
唔似你 小器

食屎狗第一中鋒

Sor
係office 打字打到1999

其實勇真係贏陣容

YES 只要限制到禮炮團
即使占拎3雙都贏唔到波

關咩事

我記性好唔得?

又講

“有太多事情我要努力去提高。”Mitchell在談到休賽期的計畫時說道，“我會回看這賽季全部97場比賽的錄像。我想向那些我可以聯繫到的NBA前輩去請教。對我來說這是很棒的一年，但我還有很多事情要做。每天都要堅持下來，保持專注力，利用好這段時間。”

跟球皇學野

真係唔得

垃圾兄弟：2-12
賀福特：1-15

season最慘係john wall

好似0勝

湧無論你點換都最少有1-2個star 全場上
講真唔等佢星散真係好難贏

Howard日前上節目進行訪談，坦承自己過去幾年確實有些失去熱情，他在談到背後原因時指出：「我認為我失去一些熱情的原因是NBA商業層面，我想每位NBA球員都能認同這點。」

得到了節目主持人也擁有NBA球員資歷的Rose的附和後，Howard接著透露：「我知道多數人會說，『什麼？你可是領幾百萬美金的薪水呢！』但是以我和Rose來說，籃球本身遠比金錢重要，我們當然喜歡錢包滿滿又能四處旅遊的感覺，但我們更想要的是贏球滋味，更想要的是向外界展現我們的天賦。」

Rose接著請Howard進一步解釋自己是何時失去對籃球熱情，Howard表示：「我要說的是，從奧蘭多時期過後，每個人都認為我是刻薄且瘋狂的大傢伙，我想做的只有摧毀一支球隊。我加入了湖人，然後和Kobe合作。」

「我就是那時候失去了些熱情，我動了背部手術，需要一年時間恢復，但我提前復出了，卻弄傷肩膀，但還是堅持上場，忽然之間我似乎陷入動輒得咎的處境。」

John Wall season vs LBJ: 4-14

no 你查錯人

下年mvp了

Sor

season: 0-22
playoff: 0-4

據美媒體報導，火箭和勇士將在今年西區決賽相遇，而這輪系列賽在二手球票市場上的平均票價高達965美金，創下自2011年以來的NBA分區決賽最高平均票價。

唔敢講到咁大但係今年幾個打左-3年既新仔真係好有希望

返magic la

如果係香港打可能仲高價

1-3年

雙輸

去公鹿

最痴線係唯一贏個場 佢無份打

個場豪神爆發

仲唔夠塞車？

依個ok，但唔可以太貴

Bledsoe+ henson<>walker+ howard

Po好左好多啦喎

夫子最愛既球員組成一隊
夠唔夠喺東岸稱霸

總覺得勇士頭兩輪都未出盡全力
留番啲力 打狗咁打箭

點睇吾皇作客熱火4-17，騎士2.0一場都無贏過

係愛啊哈利

夫子一個人就夠稱霸nba了

高築牆，廣積糧，緩稱王 !

未必夠，太多guard

Wall rapper middleton melo gobear
Rondo beverley 隊長 jabari howard

我淨係知，臭g一定得

吾皇一個都夠啦

唔得

冇你鍾意咁多

利申: 冇我皇

有我皇一定夠

個問題係，勇士鋒綫群比綠軍鋒綫群高唔止一班，先可以咁樣由得吾皇爆而專心cut linkage

如果淨係計現役
Irving Korver Simmons Love Embiid
Rubio ? ? Saric Towns

其實一隊都組唔到出黎

吾皇大仔其實幾型

4...9

你連我皇個仔都含埋

加個LBJ 打9人輪換都夠啦

其實大家覺得如果mj番番黎
用番james 咁多年d隊友
會拎到幾多冠

拎多07 11

多吾皇一個掛

11一定有

14難d，但都唔未必

16佢又未必贏得返

高級引戰

11同意
但應該拎唔到16

我覺得一樣拎到16

仲會4-2贏

所以我覺得如果拎mj同james比
應該係咁樣比
會客觀d

將lbj放番落mj到
我又覺得都係差唔多
兩者真係幾接近

11贏 16輸 14未知
打和

唔應該咁樣比啦

要睇你塞個Prime定係跟返年紀/賽季個表現黎塞

咪玩啦 五項數據全場第一先險勝

16我會覺得佢攻一樣打爆勇士鋒線群

然後守會超級限制到Curry

16無the 跨點贏

樓下係雞

樓上係賤種

有冇人玩電話版 nba 2k18?

------反彈網----

你真係on9得可以，16吾皇真係做得足夠多

你係咪已經唔記得有幾痴線

唔會lag到仆街咩

16唔止要守curry 仲要守其他人又要chase down block 又要串連 又要適當時間比榮少舞 真心無人代替到

我知啊

但係我心目中，mj勁我皇好多

我皇係得組織>>>>mj

場波正正需要佢做唔止得分一樣 仲有助攻 籃板 偷波 封阻 因為得分有榮少

當然仲有搞鳩格連令佢停賽

點講

無可否認，我會話我皇1-3反勝係史上其中一個最偉大、最痴線嘅表演

但如果塞peak mj落去，我覺得會係易打左，因為MJ可以全力守Curry，但相對會冇咁傳奇性咁解

樓下講得arm

超級得分手贏唔到16勇

你真係要搵個i can do all thing 既人

the 跨，the block

關鍵時刻自己黎，而唔係比kaiv 3分，結果都好唔同

MJ can

所以我心目中實力黎講，我皇=all time no.2

拿係實力啊

有波神會唔會已經無關鍵時刻

我覺得會輸

算啦無得講

我意思係mj攻守更強，可以填補到組織上嘅差距你明唔明

我覺得能力上差距無你心目中大得咁誇張
成就上既差距就真係大好多
應該話 佢地成就/能力既差距唔成正比

依家能力 可能係MJ >>>>LBJ , 但成就係MJ >>>>>>>>>>> 2-5(然而2-5既差距並不大)

唔係話幫哂吾皇
但你地講到吾皇係先知咁
一跨過Green 就一定搞到佢停賽咁

吾皇係冇禮貌
但Green 停賽係條友自己拎黎

唔明，個陣跟住LBJ 組

除左人可以upgrade之外，差不多係LBJ最理想隊伍

你塞個MJ 入去，點贏

賽後投訴、review先停

但老實講我唔覺得黑

draymond亦都只係受返自己種嘅果

Gym 9好波

我都覺得係，LBJ 籃球員黎講肯定拍得上MJ
NBA player黎講差好遠咋嘛

6年後已經係東決上對位

場波組織重要d 如果唔係榮少會上腦 波又分唔渾

但mj ki love 依個咁既組合睇唔出點樣夾得好

隊中冇Pippen 既二路角色幫佢組織幫佢守死對面ace ay

睇怕都會腳仔軟

mj傳波唔係話差太遠，長年打三角，sense一定唔會差先

佢得分上可以更高、防守上亦都可以有效限制到Curry / Klay

咁咪可以填到我皇組織帶黎嘅得分有突囉

點解細個咁黑嘅

大個左用美白嘛

我po左啦-，-

明，但係唔得

因為吾皇得分都誇張

唔關事

我皇做到嘅野，除左組織差d之外，mj一樣做到

屌..你都好能串下WO 無追到POST 再貼唔得牙

mj可以finals 拎到50+
成個系列賽40+喎

Mj既組織能力係你FF出黎
佢助攻數字唔錯
但重來冇show 佢出黎俾大家睇佢有串連組織成隊波既能力

同kobe 一樣

簡單嚟講場波需要有人咩都做到最好 有一個位10分得8分已經輸左 唔理你其他某一個環節做到11分

上咗神枱冇人屌得

咁爆返黎換黎既咪係kaiv d分減少

算啦我唔想再討論無意義既野

屌 吾皇個時最重要既角色咪就係串連組織囉
咩唔關事
Ki Mj love都係純得分手
咁都話代替到

你放個bird /magic 落去就可能得
但MJ放落去唔會夾到

1991 nba finals

正想咁講

防止都係啦 占士打死亡五少要守格連 你叫mj點守
佢守curry/klay 唔通叫jr去守格連

我皇守green係比佢回氣

咁又誇張左d

kaiv mj level無話夾唔到

love無左LBJ反而可能打返狼王mode

但係LBJ真係將所有野做到最好架啦

mj同lbj能力上差距真係無咁大呢..

唔關事 如果係一個啱嘅matchup 你理得佢點守

咁又唔係wo
守green係唔錯既差事

唔會怪佢
但係 16 Finals Lebron 防守唔算頂級啦

點解會話 Lebron 守到 Draymond 但係 MJ 唔得

會俾green sm 咁撚大隻

至少守green 守hb都無問題

就完場都仲有力黎個the block

mj 守curry..係咪真係做到？

唔覺得mj體力差過lbj

但亦唔覺佢好過

clutch time 防守我皇一向就交到課，我可以當同MJ同Level

但全場就一定做唔到啦

不過唔會怪佢，佢要做嘅野係多d嘅

MJ套入去lebron打finals既隊
除左07 同15(當佢傷埋irving同love)
11同14我覺得係冇問題
17就起碼打7場亦都有機會拎但呢個唔算穩

Ok
你鍾意既貼十次都冇問題既咁又

因為身高力量體重上嘅差距太大 一兩個回合ok 長時間好難搞 又驚foul trouble

好多人忽略左 16年決賽改制先係最緊要
由以前係 5 1 3 5 1 3 5(香港時間)
得g1同g4之後有2日抖
變左7場有6場都有2日抖 對個死老野黎講係好有用

我深信如果係15年都改左新制 好可能會贏埋 唔會咁快爆計

17一定唔得

我會當MJ有埋我皇gm34個d哨
咁真係有機會打到7場

17搵任何一個去都係送死

好似上面咁講，唔一定要做到果球 block 先得
依家又唔係話落後 1:3 先由 MJ 帶隊反唔反勝到
可能 MJ 帶隊打完四場之後 2:2 呢

7場都有?

冇嘅
我覺得6場輸

唔認為會有依個對位

但係要講既，mj會有foul trouble ，你防守再好打高過你既人，你消耗既體力真係唔止兩倍，如果你打過比賽應該都明，消耗得好撚快。

例如字母守horford，bigben 守yao

green 201
mj 198
....爭好遠咩

yes

that is what im talking about

我真係冇踩低我皇

你話我死頂都係咁話
連LBJ依種facilitator 都同KI夾咁耐先有共識
我真係諗唔到MJ會同KI夾得好

大家唔好忘記教練係Lue 呀
唔係Phil Jackson

我咪特登講埋字母守horford，係咪挽野

當佢頭2:2
冇機會睇第6場唔知
不過照常理推斷埋第6場主場都應該會有主場雞
咁打到第7場先輸算係正常諗法

我本身係諗fair play

真係高級引戰

反正未開波冇野講

是但

冇女大把時間係咁

love狼王mode=刷數據垃圾

根本佢就唔係superstar

一黎唔一定要用 MJ 守 Draymond
同埋 Draymond 一向無低位能力「懲罰」到堆有返咁上下身型嘅 swingman
所以之前用 Butler 守 Draymond 係好成功
籃版會輸但係 acceptable loss 啊

攻板點刷？

其實廢鳩得6'7
mj有6'6

同埋廢鳩低位係你攻力，唔使擔心mj會比佢低位硬爆

yes
但係最重要都係有自主得分能力
所以出 Ibaka 四號位打小球先咁慘
連籃版都無得贏

禾茅女茅業茅朋友

我唔認為有情況係mj守draymond

但真係要守，draymond唔出手只係食你位

Mj體力都her her聲咁流

問adams

撞打法我同意，所以都唔係話 100% MJ 會贏
只係 Lebron 16 Finals 果時定位又唔係控場為主
你話 Magic vs MJ 我就同意係完全取代唔到啦

其實MJ去到最後一年35歲打jazz
都係打緊44-45分鐘一場
同我皇唔係真係差咁遠
體力反而真係唔係話好擔心

16 果隊勇
如果 Draymond 係企籃底等搶版唔係走去 set pick 打 P&R
對手不知幾開心

我咪話佢體力同吾皇不相伯仲，但吾皇守green一定係easy task

Mj守klay curry都會跑到狗咁

守內線死得仲快

吾皇有得回氣，都打到死下死下

你mj可以點

意粉同JJ會唔會留低

佢定位唔係 但做既野已經係
仲有唔知MJ教練變左Lue 影響會唔會好大呢

打pnr mj守green咪foul trouble 囉

依d情況green一定係draw你為主多過真心想入

打底都會係撞鳩你再大叫扮foul

對mj完全零著數喎

當然我都係果句，佢地唔會對

西波龍一早就應該咁做
不過成隊係clutch time 都要改善下

見到佢個後悔樣唔忍心再屌佢了

當日 騎士隊波係為占士而設 陣中有得分手 占士就負責組織同埋控制節奏 當然仲要防守同拎分

你換mj落去 贏唔到唔出奇喎 占士同佐敦做既野都唔同

Mj 就算得分同防守都好強
都要有個好似pippen 咁既小前做組織同防守
我睇唔到2016騎士陣容有人做到呢樣野 或者咁講
做繄呢樣野既就係Lebron

如果mj同Irving 換位就岩數啲

Mj+ lbj 應該夠打湧士

巴打同我既諗法一樣
如果mj + lbj 真係史上最強

咁你compare緊我皇同mj丫嘛

唔夠歷練

如果 Lebron 16 Finals 果種算係控場為主
點解 MJ 91 Finals 證明唔到佢都做到同樣角色？

洗唔洗咁mean

好難compare
打法唔同

我會叫占士做大佬型既超級強化版既柏賓

Jordan 就係超級強化版既kobe/tmac

如果陣中有人組織同防守（好似iggy呢啲球員）
我會簡jordan 落我隊波 有個防守力超強既超強得分手 會幫好多

如果陣中冇乜球星 我就會簡Lebron 呢啲全能球員 因為隊友廢 你可以搵佢做哂所有野

想做第一人
但close game 都close唔到
練多幾年先啦

我覺得nba史上唯一一個可以replace到我皇嘅得mj

依個已經係好高嘅評價

呢個情況守 P&R 會係 switch
你話守個有低位能力嘅內線我同意 Lebron 會好過 MJ
Draymond 呢種平時比 guard 守都唔一定會 call 波打低位嘅就真係唔覺有幾大分別
Magic 低位點都好過 Draymond 啦
MJ 咪一樣會守 Magic

係咪調轉

MJ無可取替wo

意思咪一樣

唔係

唔覺得mj換我皇會一樣拎到6冠

比如93打太陽我覺得會輸

佢隊波贏過占一次，係佢absent，樓豬頂starter

我宜家當mj 同 lbj 係同一級別既神獸

我覺得要係一個運動搵一個goat係好難
日後既日子仲有一堆新既球員入黎
紀錄只會係咁比人打破
我覺得每一個年代都有佢既最佳球員 都好難去咁樣比較邊一位球王勁啲

足球界既球王都有一堆啦

好難比較馬勒當拿勁啲定比利勁啲架喎 就算拖丹都比人叫球王 但佢打法又同馬勒當拿個啲唔同 咁唔通話佢入球數目低過老馬 就去話拖丹唔係球王咩

騎冇人做到組織防守既其他角色
唔同bulls 有Pippen

我都唔覺得mj 換我皇
我皇會拎到6冠

占士打咁耐 都唔係打三角既

掉返轉一樣吾皇可能會廢左Pippen 武功
大家成日係到諗個人能力
我會覺得隊友配合同化學作用重要d
因為佢地兩個能力已經係唔同領域既頂級

後三冠 Lebron 帶隊都應該照贏
前三冠就未必
好多人唔知 MJ 頭三冠公牛陣容算幾弱 (同其他皇朝級球隊比)

岩 冇pippen之前 mj 都champ 唔到
就好似lbj冇wade 之前 都champ 唔到

上面班人傾左咁耐都無視左教練依個問題
一個Lue
一個Phil

真心要睇隊友 你隊波垃圾嘅一定係要lbj 包入Playoff
隊波分工清楚 一定係mj

吾皇同柏賓角色重疊啊嘛

我覺得259 就係呢似mj 呢隻

其實占士無師自通到而家已經好難得

你咁講吾皇令亞軍個時既陣容（除左熱火）更加係史上最弱tim

Exactly

我覺得上年既騎士陣容唔係太差

如果無kd應該贏多年

咁都係07姐 最多俾你加埋15

你同以往既championship contenders 比較佢係差

係咪贏多年唔敢講
但一定唔係4:1先

又係呢個問題
就算有好教練，同 Lebron 並唔並存到先？

無人知

我又真係唔覺有幾多理性討論嘅人會怪佢 07 贏唔到冠軍

要真係頂級個啲先壓到佢
少帥而家都未必得

我皇係睇名聲
賓仔冇料咩 教熱火一樣俾佢撞膊頭

上年蛹簽到衰狗（非洲黑雞強化版）
正選仲屈過16蛹

如果無衰狗
唔覺17蛹打得贏騎
甚至癗都打柒蛹

15騎game 1
Shumpert 唔撚入
唔係有機lead 2:0
成個戰局唔同哂

上年騎士陣容唔差 但係湧士勁過佢咁解
我覺得上年個陣 好過咩98 jazz 個啲

其實我記錯定乜

果時笑鳩賓仔嘅風氣同笑鳩lue差唔多喎，當然lue嚴重d

定係猛鳩拉效應我記錯？

我排我皇係實力上係all time no 2
我絕對冇睇低佢啦

btw 07遠d少人殺je，15已經有人殺啦

有我皇就冇教練架啦
除非真係Phil pop 神算呢啲猛人教佢

痴線
你唔怪 Lebron 唔入 game winner
去怪 Shump 唔夠一秒騰空搶到籃版扔上去「唔撚入」

冇記錯啦 個時一定有人屌過賓仔冇料
其實有時我都會諗lue可能本身都唔差
話唔定冇左我皇 佢又會拎返本800出黎證明自己

到目前聽過我皇讚既教練 好似都係得kerr 波波同少帥
少帥都係今年先開始讚下兩句咋

入左irving未必傷添

put some respek on Wilt's name ok?

我皇話最想part個件叫Doc Rivers

熱火時代都係神算子壓住我皇
唔係第一年lcd 輸晨早反檯啦

淨係pop調教佢打多d無球已經好好j

咁

個人睇法je

Wilt我排第3

主要拍佢嘅
應該重廢過800lue

但相對，佢數據一定跌唔少

可能長年25+5+5咁

底俾學費 學完之後會勁好多

但生涯一定再長啲
場均多極都係36-40分鐘
用td計嘅

至少打到45歲 真心

因為文件河既塞贏過佢

而家我皇個feel冇特別大傷都似打到40啦

是咪未開新post?.?

Td打足20年
20年平均時間都只係得34分鐘
我皇40分鐘都黎緊頭

天賦+一年成百萬美金保養

Even 今年lma個usage咁高
佢出場時間都係少佢係拓7成3分鐘
個4分鐘差體力放係關鍵時刻爆嘅
都應該幾恐怖

我認為我係連登甚至係高登第一個睇好少帥嘅人

廢事搵圖

55

季後備騎的確係需要佢出咁耐
但係你話常規賽我就點都唔信係教練要求佢出咁耐
東岸呢幾年咁樣

Btw

Rfa係點玩

主隊俾1m/1yr

第二隊俾2m/1yr

主隊唔match

Rfa可摸耳揀主隊？

no
一係佢唔簽約，過一年冷河

佢成日讚LUE架wo
之前睇過篇野話 以前D教練從來唔敢係更衣室公開話9佢
但牙LUE敢指證佢既錯誤
所以lbj都幾like佢

唔明，點先叫”好d”嘅約？

仲有17 finals game 3
如果高華入咗
又可以打耐啲

我就唔信從來無

死占狗

乜都幫我皇兜

兜咩=.=?

賓仔可能有，Blatt都係

mb我信冇

例如主隊

10$一年，簽五年

有隊

12$一年，簽四年

點計邊隊好d?

仲有no trade果d

屌你有睇過篇野?
篇野就係用MB做例子
話睇帶個陣 LBJ防守走漏左人 MB睇完就飛左 之後有另一個球員一模一樣 就俾MB屌
之後有條友話佢唔公平

下面好啲
不嬲價高者得

update左算好D
之前玩30秒就死機

無睇，咁又點？

係咪一定要睇啊死占狗

我屌你老母加屌你個女 問佢係咪有睇過=一定要睇
問你借錢就打劫你

咁我可以$20蚊一年咁咪避開要match人？

有冇手足有同感

Playoffs狠狠地打咗76人一巴
如果當日抽tatum至少唔會呢個series俾綠軍大比數收皮
反觀個fultz除咗射唔到三分之外
剩係可以係遞毛巾方面有表現

同大佬simmons個角式撞到應一應
2個同場即係拉唔開spacing
加上仲有mcconnel彈起
下年76人又組團
莫講磨合要時間
已經冇太多時間練兵

Fultz你自己執生啦

你係我面前講占已經唔啱依家仲要大大聲

你個球員一早同原隊簽咪得囉

Fultz傷左，抽前唔會知

無辦法

Parker 個情況咪就係唔得

tatum全能到仆街
下年隊長真係無掟企

抽左都要識用先得架

最好parker下年跟住lbj 等你成季唔洗睇波

好撚憎依啲當時冇留意之後馬後炮懶醒

佢唔食球權可以做第4-5選先係重點

越講越覺得佢會做交易籌碼

說明書邊有人幫到你
好多人本說明書都唔知有無 例如筆掃

咪挽，如果上年隊長表現係常規

Tatum係無掟企果個

Lbj今年打到咁多數唔走
去邊都入東決
走又要俾人屌

唔知你份約係點，我返屋企睇睇再答你

抽左到時可能就係富打到識飛
tatum打到唔知點咁
又可以笑塞送狀元俾76都唔要抵撚死

而家同緊rozier都打到irving咁
俾個fultz少帥用戰術加乘

真心希望豬可以下年大爆發
個個都睇佢唔起 ig又長期比人抽水比人屌
見到佢無力反駁只可以不斷po雞湯鼓勵自己真係心都酸埋

由it走嘅例子證明 rozier走左都唔會有依加嘅表現

人地咪嘈po破處重要正選屌贏對面mvp3雙王入2輪
佢就on99係bench
點駁

傷左都殺豬？

It算啦佢
天生缺陷太大
冇少帥佢都冇今日啦

其實本身好小事
但個個新仔都好似食左春藥咁
我係佢一定好唔甘心

所以咪希望佢下年有好表現binc

如果佢出年7嘅
又係一件水貨

好簡單一樣野
豬閪打大學=極成熟進攻技巧，亦都有3分

邊個估到個傷影響咁大仲有埋心理病啫

你馬後炮咁講當時唔應該揀豬都多鳩餘

日後豬閪打得起係咪又摑鳩返Bos?

其實rozier 都唔高
眼見太多有好教練成左名之後變過街老鼠

佢幾乎po親相都有一大堆人留言bust

少帥係有防守嘅mda
就黎個pg位塞dlo入去都打到曉飛

如果係要馬後炮 大把人可以講
遠既manu 近既draymond

係d人on9
新仔本身起碼都養番兩三年
閪咪一樣咁7
佢又唔係打得7係教練唔出
同佢跟本冇關係

已經feel到佢開始對自己冇咩自信

都重有神眼朱mj
有大家嫂拳王唔揀
揀Kwame brown

真心慘
佢又唔係搶口又唔係無實力
無啦啦被人抽水

agger 有早知我就pick曬bulter, gobert同廢鳩啦

傷錯時間
佢傷個時
人地起勢過佢頭

放dload入去我唔信效果會差過rozier
佢跟本就係明星料
心態唔好真係冇計

咁有啲係抵死嘅
例如mj
成咋勁人佢唔揀
揀中個最廢

老實講Brown 唔太算
當時班球評都睇好佢 佢條件都唔差

心理質素差冇計

你話Bennett 依單就真係抵死啦

依加豬閪先第一年仲要傷，拎黎抽水都戇柒鳩

支持trade豬閪，ben個打法會玩死富

Fultz+Roco+Saric<>Kawhi

Bennett又唔算
佢個年細年
加佢個屆有幾多個係up得出名重打緊

大三元都攞過仲想點
諗諗下真係火滾
佢地老母就bust

Bennett 點會唔算

根本冇人排佢咁高

騎屎我獨醒咁first pick都on9

Sor我收番
呢個真係要屌

呢個我收番

咪住先
我冇講過fultz會係水貨
由一開頭已經知道simmons唔擅射
加上開季柒碌人pg sg位真係好等人用？

選秀嗰陣都證明tatum有即戰力
唔否認stevens練兵有一手
但明眼都知76人想即食就係趁呢幾年

2012okc已經前車可鑑
最後個個都簽唔返想入返finals都難

btw 下星期一先有波睇 啱啱考曬試無嘢做又無波睇

一年就咁撚大隻
你隻野出術呀

牙龜+少帥

係

本身預閪打3／4

本身豬閪打大學就係好射得

OKC本身可以留哂四個，老細冇錢唔肯交Tax only

76ers亦都唔係玩即食

答到你未？

認真講數字人一定唔係要即食，你望到近三年冠軍都一定係湧士點解仲要咁急，你要相信過程

而且數字人選秀一直都係簡最好唔係簡最岩

岩岩睇左了夫子

你要求神拜佛冇人開大長約比Parker囉

但數字人唔會再TANK到...

唔係就係想即食先要fultz咩

我都係唔明點解一定要”match”

76玩即食
唔知以為Mb 垃圾閪今年三十唔會再進步

唔關事架wo

可以同時進行架je

豬閪都算係17其中一個最高天花板架wo

選前，講即戰力無人會比fultz更強

大學拎緊24+5+6

幾想要PARKER呢種4號位

不如咁問數字人會唔會想轉教練？

最高係jj，第二係牙ball , sor

可以試多年

岩岩先重返playoff

其中一個啊屌你個女

我想佢落返三

專家系夫子？

以為你講 Ingram

無得咁講

Bledsoe夠係其中一個最勁嘅pg

專家系

夫子

字母打4?

咁冇計架，改左例，唔想有好似Shaq嘅例子je

打左好耐啦

YES 射波幾準 都叫有D 同腳步

冇睇開公鹿唔知麻

原來你係刑天分身！仆街，仲唔俾我捉到你

I mean唔識分合約邊份好d
Nba決定定金錢決定

其實76今年算係咁
豬又傷左證明唔到佢係咪bust/勁
mb 都對板
閪就預期中咁上下係無射波肉酸左啲
防守唔夠積極
saric tj 穩定幾好J

第一年入到第二輪對手係少帥
al horford根本就係勁野
加埋新仔對板
brown穩陣
見唔到76有咩佔好大甜頭

第二圈出局絕對可以接受
認清缺點咪得
講到袋底泥咁好似champ唔到就係垃圾咁

76人玩即食真係笑左
如果病閪練到射程之後放佢打3號位4號位
有Fultz係到有咩打PG SG唔好
拎呢三個做核心
三四年後可能係另一隊當年既OKC
有咩可能76人係即食

哦屌 冇野了

Parker 想留隊，佢自己reject其他offer就得了

病閪打4號就冇左打mismatch 既優勢
仲要條友冇射波 拉唔到spacing
係人都知佢中意傳

@Odom

同埋可以Switch黎打架je

ben key ball 塞守佢果個 讓兩步
朗度同佢邊個空位多d

佢咪打左有射程
不過我都覺得ben打一號最好
富仔好似當年jh咁算啦

閪垃圾d

幾年後牙豬出走 又變到登子咁勁了

勇放rondo既空位多D
不過而家rondo夠膽射
病閪完全唔射

Rondo敢射

係另一個OK4

講到尾
無論打1號定4號
條友都要練返好啲射波
否則就會好快見頂

Rondo（32歲）閪門（21碎）

rondo 命中都四成六 三分都三成三
起碼叫識識地

冇啦
病閪offseasons冇藉口唔練好三分
就算有身高冇三分冇spacing身邊個個都射到三分都係死

Aaron Gordon

如果病閪射唔到波
去到最後應該變成odom咁

odom有3分架

會廢過odom

呢個一定換唔到 除非魔術on9 billy king都未必得

想問點解連登咁少人叫mj michael

佢引okc做例子都無錯既

連到fultz都換約其實d空間都鎖死

佢連射既意慾都冇

Mike

屌你老味太陽 開頂薪比capela

咁問題係到個陣成個陣都成左型啦

okc個例子真係唔太岩架，肯比tax留得哂

Mike will made it

大腸唔開，小牛都會開

Capela咁勁
Trade得走Ryno
都無cap簽啦

Fug聽開hiphop 喎

I listen to what i like mfer

小牛要pick jjj

Fug幾歲？90後定80後

上撚哂身 好驚變tt二號 呃完份約就變垃圾

無成本又可以玩野，點解唔玩？
火災之前自己玩得少咩,還債牙

屌佢老母

攬炒囉
唔撚信capela去到第二隊會打到呢個數據

唔知76肯唔肯比（okc 就係唔比）

我覺得比較關鍵係roco同saric份約

反正三少係咪都max

同埋76揀人係揀tier 1個件先冇問題wo
ben又傷左成年 如果唔好彩bust個件係ben
富就係保住76個天賦最重要既一環黎架啦
一陣揀位先 黎多次MJ事件又瘋狂馬後炮mode實冇錯架

parson 還哂啦 搶走左我地個靚仔

火箭今年最後機會了
下季無Capela 實力大減

假啦..

起碼都選左人先諗

仲要而家傾下都比銀仔罰

箭有得match架
不過箭要點食三份頂薪
我都想睇下肥佬點玩

波叔減薪

馬後炮點會有錯

Ryan 點trade ...

得罪講好過deng Noah 少少咁大把

CP3唔會有頂薪牙

波縮帶領火箭西決梗係要5年2億

Cp3球員工會主席

唔收足我咩柒都得

上年都係2個首輪就有人接 今年應該一首一次
其實佢唔係問題
問題有無人想黎火箭

貼少少野換melo啦

出d血
肯貼少少其實冇想像中咁難

最緊要有咩人想黎火箭

melo需要向okc證明自己

香蕉船. jpg

其實個關係係邊

melo

27m 同okc傾buy out

雖然依加單料係假，但太陽冇first pick 的話，開max比capela機會都高

為球員爭取最大利益

Yes

帶頭減薪都幾肉酸

仲要今年已經搵少左10m

Melo 好似放左風option in

詹皇 去火箭 得10%
50%留隊20%湖 or 76

其實張圖冇melo

冇人話要喎

簽4年 億2啦

Lbj 今年又入決賽下年唔走啦

睇下做唔做到d神操作補強（我始終相信個pick 會入前三 ）

屌你老帽，條36碎條款就係我幫自己爭取返黎架

Melo 驚水呀

減薪天方夜譚

叫lbj 減啦

底薪就得

波叔契弟daj會嚟

BREAKING NEWS:
After having a confrontation with his teammates and denying to attend/play for the Spurs playoff run. Kawhi Leonard has been traded to the Boston Celtics for Gordon Hayward and Sacramento Kings 2019 1st round pick (via sixers) this trade will be approved this summer.
有無手足收到風

頂薪有得講
但5年冇得走架喇

咪撚on9啦

This summer, Paul will be a free agent under a salary cap expected to be about $105 million - the highest in NBA history. With over 10 years of experience in his pocket, Paul, who is 31, could sign a five-year, $207 million contract with the Clippers this summer, according to Yahoo's Adrian Wojnarowski. As Paul will turn 32 in May, this wouldn't have been possible with the over-36 rule in place.

回帶

comdon

馬刺傻先換

唔要可愛啊 只要雙j

報得驚啦

點解妓者覺得Hayward 有trade value

塞傻先接手

依加都trade唔到

殺死me 吧
老實 如果今年可以奪冠真係事撚但
幾錢都比

串撚到

佢又唔係無道理嘅

係 而且段嘢可信性唔高 希望流料

唔洗希望啦

根本依加trade唔到

用腦pls

經過前排負面新聞 再加上雙j 咁fit 上限有過之而無不及 塞換嚟做咩

其實贏到勇都已經要俾
雖然話過到勇=champ 不過好多野話唔埋

我緊係知 起碼到暑假

如果過到湧 輸比吾皇 應該比人恥笑十幾年

上限有過之而無不及

嘩屌你老母

講緊17 Kawhi同我皇KD同tier架

豪門fan屎真係豪門fan屎

呢個係第二完美結果
最完美係塞對箭塞冠軍

12okc 火箭 加西亞叔 守到kd

豪門果種態度岀哂黎

教畜都正常了

大腸好波
我勇皇朝下年要少個對手

我敢講雙j無一個會勁過Kawhi Kawhi都未到上限 已經咁屈

以雙j 暫時表現 如果穩定進步 我呢個預測好合理
當然暫時緊係差得遠 下輪要比吾皇屌打了

10

聯盟有六個人，如果佢加盟你一定夾道歡迎
Lbj,kd,kawhi,curry,harden,ad
但就係豪門有口氣拒絕

Jayson Tatum 唔係狀元姐 所以比人低估
假設佢係狀元 呢度一定大把人同我一樣覺得佢潛力無限 可以媲美kawhi

有乜野關係 咁會唔會話咪嘈潛力有限

ON9少陣啦雙J比得上可愛

你真係覺得一定會每一年都有咁大進步架？
仲要合理預測

大佬，講緊同prime 我皇KD同tier啊
仲高過Curry Harden一級啊

你老味，咁倒帶返04年，以我皇第二年表現，估佢可以遠超MJ都好合理了

76都唔要

佢壓到牙豬做到狀元就梗係會潛力無限先做到啦

我要

L飯應

仲有 Tatum咁食個體系 啲底角open 3幫左佢幾多

關咩事
要 overpay 嘅點解一定要歡迎

如果用jojo加豬換可愛 76fans 係咪一定制？

大佬啊，你唔好咁痴線啦

tatum撞牆期都未過 就吹咁大

你話安爺爺係咪有機會一定會要可愛我有疑問
但肯定唔係因爲實力呢個因素

三子最多出一個，冇可能出兩個

究竟係76ers fans吹得大定塞fans吹得大

睇返原來隊長收緊30M

Embiid + Simmons + Fultz + Saric + Lakers pick 換 Leonard + Pau + Mills

ok，清走saric 迎接我jabari

安爺爺trade 邊有死錯人

咁啫係唔要啦
塞個case 都係hayward 加雙j一個
一個star 一個潛力

冇撞牆期

唔同case la lee no mo

av我自問都冇咩點得罪你丫

而家緊係比唔上 仲差一至兩班 但考慮埋場外因素 咁樣博唔過 塞大把其他方案考慮 無需要為kawhi 綁死自己

博唔過係可能會
但點都唔會係因為雙J將會勁過可愛

唔同case
塞鋒線太多
本身仲有三粒星

76ers三子三個唔同位

巴打係吹大
但我唔明一定要可愛係咩邏輯
都唔係你隊波最需要的野

唔關你事
純粹係想講 trade 唔係就咁睇實力

換走隊長+ 1j換到可愛會唔要？ 依加隊長唔出都打到東決 姐係1j換到可愛Wo

講緊佢話唔換係因為覺得雙J上張比可愛有過之而無不及啊

咁巨星唔係你想要就有
雖則依家有D風險

咁佢又好d，高2寸，手又長好多

停一停，諗一諗

你個陣有tatum，有brown，有隊長

你係靠頭兩個打PO既

leonard= 佢3個升級版

咁都唔係需要既野？

你話唔需要curry都有價講

可愛同隊長都係無打一年
仲要貼多個j去博喎
未計可愛的團隊有幾煩

Trade要睇好多野梗知
但如果上面6個人放岀市面
你係老闆你係gm，點都會想辦法爭取下掛？
唔係我有雙j,可愛，不了，咁下嘛？

籃零王 夠高 夠手長 續完約之後

用你的邏輯 用佢地入到po 點解唔係upgrade比較弱的c位？

連av 都開始9up

因為小球 唔要c位都得

笠水狗

佢有一眉一定會ALL IN啦
冇機會啊屌

咁你又諗一諗，市面上Al嘅升級版係咩人？

你又諗下有幾多機會換superstar

暫時仲係球隊配角 擔正時手感可能會有低潮 但進攻端腳步 拍波已經十分唔錯 幾老成 由於進攻手段豐富 應該會順利過低潮期

而防守端態度正確 專心防守有拼勁 有件頭臂展 係差唔夠大隻 偷波方面手唔係變態地長所以一定輸比可愛幾條街

你冇錯
所以唔要kawhi唔會係因為kawhi唔夠勁/雙J未來會勁過kawhi

有得換AD
我敢講Kyrie都available

今年咁好成績 點走

而家講緊既可愛有傳言走
Ad未有
咁討論可愛正常架

塞要c做乜 Al仲唔夠勁？

嗰位巴打用實力否定可愛trade係太樂觀
但用自己養的新仔打 隊波有魅力好多 我相信大家會明
加上理性上 我唔覺得塞一定要可愛
ki 個case係 it係防守大洞 到頂
f位根本唔係針對補強

Ki個case係打劫

想辦法爭取 yes
要 overpay 嘅 no
Celtics 最大問題係無 salary filter
完全唔認同 Hayward 交易價值低到等於 filter

討論 同塞100%要硬係兩回事

係 所以塞係應該諗點樣頭兩pick trade到手 多過trade可愛

發神經 塞一打入東決啲球迷已經開始串到

我諗又未必
應該除左榮縮其他都可以
少師套戰術G位同C位有天賦好打好多
鋒線反而係可以用其他野好似拼勁搭夠

但你依家睇 pg放咩人都有buff

而家係眼尾都唔望下

ad係available既話應該除左ki，horford乜柒都比曬你

Hayward+JB+Rozier+pick任拎

想講你本身Smart Hayward Tatum Brown 點都要四揀三或者二架啦

其實你地係兩個極端
你地講到唔要唔得
bradstevens 巴打吹到點都唔要

如果 Hayward + Tatum 換 Giannis + Henson 你點睇？

Horford 係trade唔走咋

好多生口面巴打 我一向都唔串嘅 係真心覺得考慮場內外因素 所以唔應該換

你唔串咪玩啦

smart 一定放走 你睇安爺爺態度就知
除非好平

認真，我塞撚。

唔覺得多個kawhi可以搞惦湧。仲要考慮埋cap問題

hayward+pick<>kawhi
我制，貼埋rozier都得

但唔值得為kawhi去拆雙j 係事實

但為ayton既話可以考慮。

你又變左塞撚呀

你一向串唔串我唔知
句上限有過之而無不及就好串囉

佢活塞男愛活塞

trade 得多數都commit續得

明明幫西門奶袋底

字母今年睇 唔係好成熟 你諗住trade黎衝冠 不如要可愛

原來活塞 大范比人炒左

agger

horford係好勁，但個價對塞軍都幾大負擔

如果有ad價碼包括horford，死都一定甩horford啦

咁我可以做證，老鼠好耐之前講過佢係塞撚

不過條撚樣含我皇仲多過塞

有ad 安爺爺100%狗衝

你隊波有kaiv

點睇都hayward+tatum 好過giannis,仲要同你食henson

應該話 塞軍原陣既上限>用雙j之一換左可愛既塞軍
會好過話雙j上限>可愛

我覺得重點係字母 好似好多野都未ready
公鹿今年根本係中間頓carry

tatum對塞軍係甜蜜的苦惱

二佬黎講hayward真係無得輸

tatum做二佬又有d浪費

唔比大佬艾榮又講唔過

我除咗係25hater 邊度令你覺得串?... 如果有冒犯sorry... 我以後會檢點啲

認真講 無Kawhi好難守到kd Kawhi好重要

應該試多年岩岩齊人

假設無得換 Leonard 咁你制唔制？
如果你 say no to Giannis，似乎你係唔想放棄 Tatum 多過因為 Leonard 有場內外嘅問題

我相信唔止我咁諗

有時啲reply自大到

看唔搵返黎cap了

吾皇下季應該超MJ同Kobe

保持再多兩三季健康同入Playoff final就做史上第一人

36-37歲有呢個成就真係好痴線

係唯一介指數目與實力不符

傻啦，giannis 真係應該say no

我都同意

字母反而未必搏

今次agger你

but 字母好多野未ready 都好過一堆人，死未

hayward + tatum 個cost 好大喎 字母未到嗰個lv
tatum 今年po係一個場均廿分的sf
我唔覺得咁樣對等
利申無咩點睇鹿但大家對henson的評價好低

上面都有覆到 換ad 甚至下年first pick tatum都可以做籌碼

咁 Hayward + Tatum 換 Leonard 你點睇

好多時係輕鬆地笑下對方 純粹嬉戲 我諗你對我啲留言太認真 輕挑我認 但絕對唔係亂吹虛自己愛隊 同無理由地討厭或批評球員

好似講廢話咁，但無傷會續肯定會deal

100% RECOVER + COMMIT 續 = 即屌

可以考慮但時間點係問題
唔係一暑假就一定要狗衝
hayward同leonard都係不穩定因素

我會傾向等出左draft次序先 換c先係最需要做的野

ki嗰陣安爺爺講過呢種級數的球星一定會狗衝 我覺得安吉會換

就係依家無人知，所以先咁問
如果無傷 + 長約，加埋 Brown 都值啦

如果係穩定因素 理性上支持
情感上唔想啦
睇新仔係有種唔同的感覺

三換一 無人打後備

Tatum 仲有好大upside
Brown 會好d

係

如果呢個case就同it個感覺一樣
殘忍但知道 肯定要換啦屌

認真

就講近排，你係咁貼張GIF、79人、TO人
肯定係串

我傾向唔trade

Hayward+Rozier+pick任揀。 Tatum,brown,Ki,horford唔會用黎做交易kawhi既籌碼

之後再拎tatum+pick換狀元簽揀ayton

咁就5星戰隊下季屌柒湧

如果 Giannis 你 say no，Leonard 呢單你無理由考慮
Giannis 呢一刻 trade value 肯定高過 Leonard
呢樣無討論空間

加埋brown 我反而不屌

拆得太散 kaiv+ leonard+ horford

騎士都不如

it狗個case我實換

但無rim protector根本無得同湧打

拎曬全部野換kawhi根本無得再諗rim protector

giannis 無你講咁高 睇左塞鹿7場 字母係做星咁 打身體波

79人 哥場的確好明顯球證有問題 我都係哥兩日講 之後無再講過
gif 就覺得攪笑所以分享上嚟 如感到有冒犯. 對不起
to 人咩嚟 我無講過

唔同意，唔覺打勇一定要RIM PROTECTOR

字母=24碎ONLY

點會無

giannis 係好食球權既人

leonard 無球大家都知佢可以打得好好

無得姦板根本無得打，horford係內線無咁大影響力

如果換得齊ayton+kawhi

成隊除左ki，jb，horford乜柒都可以拎去換

我的觀點係先尋求換到C位的可能性 再諗可愛
但事實上係無人會等你
所以唔會換到可愛

All in一個充滿問號的可愛唔係好選擇
一係啲籌碼都係唔穩定的 隊長 PICKS 等

主要係隊既問題

綠軍絕對可以組4巨頭，睇安吉造化

所以需要Leonard

網隊宜家只有DLO依個allstar

giannis 個價值就> leonard

你補星係想衝冠啫 咁點會揀字母
你都知塞會有cap問題

所以我好強調係講 trade value
三年約 Giannis 有咩可能低得過一年約 + 有傷嘅 Leonard
你再 underrate Giannis 都唔會啦

I mean

對我黎講冇咩野，但你平時打字出黎d態度肯定係囂張 / 串

當然我唔會亦無資格叫你改

但就旁人睇會唔鍾意塞囉

仲要唔止你一個塞係咁喎

有幾個仲串

隊長就無所謂。Tatum打起左佢個定位都好尷尬